命運是對手永不低頭 從來沒抱怨半句不去問理由

仍踏著前路走 青春走到白頭 成功只有靠一雙手

蓋Ching做得我爸爸

咪玩啦 蓋清先廿幾歲

月尾生日30

蓋清可否不要老 伴我長高

幾歲開始上高登講馬

毛都未出齊嗰陣

奮鬥